# Lisp works
Данный раздел содержит выполнение заданий по курсу «Информатика и программирование 1 курс (code 65369)» (НИУ ВШЭ, 2015). Содержимое раздела распространяется на условиях лицензии [MIT License](https://github.com/hell03end/HSE-1-course/blob/master/LICENSE). При использовании материалов обязательно упоминание автора работ. При наличии технической возможности необходимо также указать активную гиперссылку на [репозиторий автора](https://github.com/hell03end/) или, собственно, на данный раздел.

Works done with use of [Home Lisp](http://homelisp.ru/).

**Made by [hell03end](https://github.com/hell03end/).**

2015.
